特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

1. 中左肺炎要入警署求助 (應該大家共識唔洗教啦)
2. 見人有肺炎, 要協助佢地去警署求助 (鶳)
3. 封鎖邊界 (唔理黃藍白黑紅, 再咁落去一定全部人死, 特首都流亡海外啦, 依家唔揭竿等幾時)

警處內有大量防具保護設備供人使用

推

其實好合理，有無文宣

個啲無用架，要防化個隻

叫個大使夾大波華咁夾佢番嚟